男人EEETV究竟食夠人血饅頭未?

Link我就不放了, 廢事便宜左個3隻噁心男
標題仲係到食人血饅頭, 想spin走自己藍絲的政治立場成為一個gag, 真係好可恥
"【明星3接1】 第10集！接莊正放工｜莊正竟然上疑似藍絲男人EEETV？！"

又扮黃 垃圾

你唔想佢食人血，就直頭唔應該post出嚟
放喺心入面就夠

見佢youtube仲咁多like and view頂唔順佢地咁無恥

true 拉

Push

只信爺爺

support